劉馬車天日出獄，大家點慶祝？

9月27日劉馬車會從大陸監獄完成2年幾服刑，大家點慶祝？

菜刀

乜撚野天日

係咪重見天日

佢仲未撚死咩

到時佢會講啲咩

點解俾人拉？

有無俾人玩菊花

唔俾加監/提早放?香港判監都唔一定坐足。

「聽日」係最常見嘅俗寫。廣東俗語考寫成停日[1]，意思係停一日，等一日，停要讀聽，好似停（聽）人，停（聽）埋咁。亦有寫做「天日」[2]。《廣府俗語探奇》認為本字寫法係「旦日」[3]，《生活粵語本字趣談》嘅見解係「聽日」嘅 【ting1】 字係由兩個字「天光」合埋變出嚟（即合音），「聽日」嘅本字係「天光日」[4]。聽日個【ting1】嘅本字係重拗緊[5]。亦有人話係「天明日」合音。

[2] 潘永強 (2005). 《擔天望地 ─ ─ 廣府俗語探奇》. 中華書局. 第 297頁. ISBN 962-231-578-X.

食屎狗！

I will be back ，食屎狗

衰叫雞，搞未成年少女。

食屎狗！！！

馬車同龍心

300蚊帶去去沖涼洗塵，大排檔又魚有肉咁 下場去唱k飲酒

天馬車之日

仲有 2分鐘咋

可以解釋下，點解被人搵左嗎？

上網典睇

大叫三聲食屎狗

天日都唔識就死返上大陸啦

菜刀統屎忽

你係咪on9
係咪覺得自己好型棍？